# ratazo-lider

https://us-east-1.console.aws.amazon.com/ec2/home?region=us-east-1#SecurityGroup:securityGroupId=sg-02f8e01b2e29c1b24

ssh -i "ratazo-key-pair.pem" ec2-user@ec2-3-83-88-254.compute-1.amazonaws.com

Si se baja el mongo 

1. service docker start 

2. docker run -d -p 27017:27017 --name test-mongo mongo:latest

brew services start tor


\

En aws ;


sudo systemctl start docker

si no existe mongo , docker run -d -p 27017:27017 --name mongo-ratazo mongo
si existe y se reinicio la maquina, docker start mongo-ratazo

TOR: 

sudo systemctl start tor.service


ssh -i "ratazo-key-pair.pem" ec2-user@ec2-34-226-152-56.compute-1.amazonaws.com



limpieza de logs pm2 

pm2 flush